北 韓 發 聲 明 呼 籲 朝 鮮 半 島 統 一

北韓發聲明呼籲朝鮮半島統一

【Now新聞台】北韓罕有發聲明呼籲民眾支持朝鮮半島統一。

北韓在聲明中呼籲境內及海外的民眾不用其他國家協助，為朝鮮半島統一尋求突破，促進雙方接觸及旅遊合作，北韓會粉碎阻礙朝鮮半島統一的所有挑戰 。

聲明又不點名批評美韓聯合軍演，指外國勢力對南、北韓關係發展毫無幫助，而朝鮮半島軍事緊張亦是推動雙方關係，甚至是對統一的根本阻礙。

而美國財政部周三公布新一輪制裁北韓措施，包括十六名個人及六艘北韓船隻。新增制裁的9個實體有兩間是中國貿易公司，它們涉嫌向北韓輸出價值數百萬美元金屬，支援北韓的核子及導彈計劃。財政部的聲明促請中國和俄羅斯將受制裁人士驅逐出境。

另外，日本周六在東海偵察到一艘掛上多米尼加旗幟的油輪，懷疑向北韓船隻移交貨物，涉嫌違反聯合國制裁決議，日本外務省已經通報安理會。

邊個統一邊個先，搞清楚喎

緊係南韓不斷包容啦

o

肥仔想自殺

南韓特別行政區

遲下有平韓妹屌

肥仔先醒
無左美國，可以慢慢吞拼南韓

文左膠

韓戰休戰結束

復興高句麗 攻擊支國東北

當戰略game玩

南韓根本唔撚想要你，拎件垃圾番黎做乜，又唔係有金礦

你當人兄弟
人當你契弟

金仔:thank you for your cooperation

侵侵比金仔耍

以前金左膠搞陽光政策
而家文左膠直頭係曝曬政策

如果做到
金仔係21世紀最撚偉大既政治家

肥仔又撚TRUMP一獲

原本諗住搞事令日韓幫TRUMP買武器, 而家逆其道而行玩和平統一

因為就快唔知國慶定乜鬼大日子

統一但冇講和平統一

不愧為地上最強嘅八十後

真係統一既話就大把戲睇囉

南泡真係俾人睇死

留名

北韓知道唔夠美國黎就玩野
即係點? 一時話要開戰, 一時話要統一
我彈出彈入你吹呀 ?

金正恩的主要意思，係我哋泡菜族自己兩兄弟的嘢，D紅鬚綠眼的請不要干預。

南泡一直想向美國攞番南泡軍隊指揮權

金仔無話要和平統一喎

東德都拖累西德到今日
北韓既話

侵侵：即係武力統一啦

肥仔外交能力真係全球領先

包容吓啦

我係浸浸就放風話考慮從南韓撤軍啦

有大量韓妹做雞喇

我係侵侵就放風話考慮從南韓撤軍啦

係北韓統一南韓

真啊
點睇都係肥仔玩緊trump
自己被制裁到唔掂就借統一來做個冠冕堂皇既藉口
好似釣魚咁收放都做得好好

然後總統下令投降

都要有個間諜左膠總統做內應先得

我覺得佢同trump既政治觸角好強 肥仔金真係

支持中國盟友

喂快撚D啦, 唔好得個講字

支持金仔統一朝鮮 勞動黨萬歲

有冇諗過。金仔真係好有腦,為統一後個韓國打下核基礎技術。為左未來統一之後有能力係世界有話語權。比人話強權,瘋子咁多年,有成果可以統一前進。就算解除所有核武,只要話起核電廠。加上金仔核技術基礎,加上韓國知識技術。到時起返核武過都冇咁易。金仔好有遠見。

自古以來南泡屬於北泡的一部分

由佢殺晒D老屎忽開始
真心覺得金仔勁

28歲做國家元首,一定要立威,
再者,行新政,D老屎忽實阻9住晒

預言

金仔嚟個木馬屠城

你都幾on9

南韓用kpop統一你就真

仲差南韓司徒華

TRUMP訪問時首爾時, 狗衝拉BANNER去機場抗議

homefront劇情

六大不可信：
英國研究
中國製造
南韓起源
台灣報導
北韓宣布
香港零一

南韓好多統一撚

係統一呀但由北韓黎統一

南泡大泡菜撚不斷包容， 等俾人食埋， 跟手俾人文革埋

撚狗

拖延時間整武器

好想睇北韓射9南韓
垃圾左膠

睇咁多次呢類新聞，連登仔都可以keep住咁新鮮咁興奮

北韓好撚多鐵礦 只係比人禁出口 唔係肥仔點會咁肥

好想睇文總統帶埋成家人去北韓幫金仔賴袋底再"炮"決

整返本基本法，保障南韓人生活五十年不變
但係釋法權響平壤，國防外交平壤管

幾時到中台

會唔會根本係trump同金仔一齊搞出來
表面上日日互屌，實際上統一嘅韓國要主權
trump再癲d，承認埋佢存在
金仔唔鍾意做人契弟，實同習總拍檯
美帝雖然撤後去日本，但係換來一個唔受大陸控制嘅癲佬企喺中俄隔離

花生都有排食

翻版國共內戰即將上演

2018暫時最佳笑話

出下口術啫

點可能，發展中國家GDP先升得快
即時實施北工業，南金融
仲要成堆勞動人口任南韓班商人舞
升十年就真

1+1=3
會變成強國
反而最驚係支那

冇生產力既勞動人口有鬼用，你估家陣種田咩，人多唔一定有用，一陣吃窮你個南韓都仲得

搞清楚好喎
如果統一既話係北泡統治南泡定南泡統治北泡

西德當時點死

哈哈，所以要先下手為强
投粒核彈落北韓 實行焦土
之後用無人轟炸機瘋狂轟炸

實幹型八十後

如果有部戲叫大政治家就一定係講金仔
成個世界局勢比佢逆轉晒

想像下到時泡菜班男韓星 個個要剪金仔頭

屌完成肚都係蟲

好以強國開經濟特區咪得

夠朴瑾惠戇鳩，咁樣漏低部電腦

西德東德咁

假設真係兩韓統一，而又係資本主義經濟體。
北韓人去南韓地方搵工難待遇差，基於佢地既學歷，技術相比南韓相差太遠，甚至不被承認。按照佢地既條件，都係好似香港咁做譚仔阿姐，苦力工。
但如果朝鮮地區行大規模工業，一定待遇同環境比南韓地區好。
只係社會福利會大幅增加，因為社會福利係國境內邊度都可以拎。

南北泡人民血濃於水呀！大家都係一家人！你唔支持統一就係全泡菜民族嘅敵人

金正恩是21世紀最偉大政治家

朝鮮南部特別行政區

統你個閪

當南泡係狗咁撚

梗係北泡統治南泡

咩on9
根本無間道黎

一國兩制
高度自治
以「朝鮮南特區」身份 參加國際賽

中國同香港

到時南韓人北上叫雞

我諗南韓相對日本更加開放，如果真係既話，到時北朝鮮妓女全球化，猛學英文狂吸外國客，「色情」兩隻字會變左係韓妹而唔係架妹。

南北越炸， 你估東西德咩

懦弱撚：你班loser又反文在寅搏打仗洗牌，知唔知唔敢打仗先係最理智呀

日本同韓國既仇恨一直都係因為美國既存在而得到平衡。如果南北韓統一而又向中國靠攏驅逐美軍，咁日韓好快就會開戰。到時韓國牽扯中國，日本牽扯美國。俄羅斯亦會趁機向歐進軍。

東德當年都係極權，但唔係去到冇得食加生蟲，西德已經係歐洲數一數二，都要十幾廿年先推返起德國。唔覺南泡有能力10年8年內可以杜蟲

南韓就嚟冬奧 梗係要出下口術啦
諗得太多啦

跟住中國又摟台灣統一

Twice 無啦無啦

恐怖組織國家講統一

北泡啲女解放喇

到時電台會日日播:
香港對韓國船民已經實施甄別政策。跟住嗰段韓國話廣播，就係向佢哋講述呢個政策嘅內容
不漏洞拉~~ 寵寵寵寵~~~寵寵.....大碌竹霸....寵寵寵..
剛才嗰段韓文廣播，係向企圖進入香港嘅韓國船民，講述香港對佢哋實施嘅甄別政策㗎。

學老大哥支那

咪撚玩啦 我係南泡人都唔撚想同北泡統一啦

根本金仔條友好鐘意美國文化,
以前成日睇NBA

北泡依家一定好撚慘, 國民危在旦夕
先出到打慘情牌講統一

南韓冇從南越滅亡汲取教訓

成身都係寄生蟲

佢仲成日帶同學去佢屋企玩同一齊打波

算啦南韓個前景係點都好清楚
金仔好明顯好識利用左膠內應總統去玩佢個套
美國可以考慮放棄南韓架啦

解放輸出北泡女女

之前唔係同南韓合作攪運動咩?

明修棧道
暗渡陳倉

而家d人識鬼用甄別呢d字咩

我係美國就不惜一切手段都要文在寅收皮

爆一爆佢me too啦

肥仔對文乜柒完美試範何謂「撚狗」

00後應該未聽過果段嘢
好想見到一船船韓妹投奔怒海

文生自動中門大開

金仔成日撚狗

南韓點回應好？
金仔呢步高章

開門入城

搵南韓施麗珊幫北韓新移民申請公屋

其實係咪等同向南韓宣戰呀 ?

其實都叫另類宣戰

金黑果然識玩

*仔

會唔會係侵侵教佢?